酒場百科全書麻煩入一入黎

有無巴打知道去酒吧叫whisky溝可樂用個壺叫咩名同埋可以係邊到買？

雪克杯?

應該唔係 係嗰種一揸揸嘅壺 黑色蓋 蓋上面有個窿可以放支野落去嘅

講溝mixer戈啲杯
廠送
唔知叫咩名

其實你求其落街買個大杯
買枝蘇打棍
就可以變mixer

出面無得買嘅？ 用嗰啲有feel啲